[投票POST] 團長VS阿爾敏

#2 投票

團長
阿爾敏

見啲人講到一定係救阿爾敏 就好嬲 見見團長一直以黎付出左咁多

我唔係話阿爾敏唔好 只係團長都好有被選擇既價值

見啲人講到一定係救阿爾敏 就好嬲 明明團長一直以黎付出左咁多

團長

動畫都講得好清楚,團長已經達成心願,冇野再支持佢前進,
阿爾敏仲有夢想

團長睇到地下室啦？
阿爾敏嘅夢想係睇海喎，對個團嚟講咁重要？

地下室已經係面前

望海仲要打落去

講重要梗係團長重要啲有用啲，
兵長理性上都係咁判斷，
但前面已經po晒伏筆話團長撐到依家就係為左個地下室，已經可以落場休息

其實用夢想黎做理由都幾唔合理
而家成個團要嘅係領導能力+智慧
呢樣嘢唔會因為夢想達成就消失
再加上夢想呢家嘢
完成咗自然有另一個
就算無又點呀
團長經驗都贏晒啦

調查兵團就係建基係上信念，完全理性既話就無人入調查兵團， 因為根本係去送死

所以咪需要團長
調查兵團對團長信任非常之高
無咗團長個損失比無咗阿爾敏大

當時調查兵團重死剩邊個

團長在生咪可以好似以前咁再招過啲新兵
再繼續為調查兵團賣名
我想講嘅係領導能力+經驗+智慧+實力
團長有齊晒

阿爾敏暫時只睇到有智慧only

調查兵團死淨嗰幾丁友就嚟滅團啦

*賣命

今日班調查兵團係跟艾倫而唔係其他人喎

當日插艾倫最勁果個， 今日係點大家都知

里維都唔係為人類著想先畀阿爾敏
佢係想團長解脫啫

動畫做得咁明顯無咩好討論

agree

之前有集，團長都講到明自己殘廢，救黎都曬氣，叫兵長睇下支針比邊個好

邊有講過